［今後走向］其實大家有無共識我地最終目的係乜

而加場運動有已經開始模糊同走入樽頸 因為目的唔清淅

成立獨立調查委員會 開始俾對家擺上枱做談判材料
加上有前科 都唔獨位去邊 全部都係佢啲人 充其量只係一個旗號

實行雙普選即係直接挑戰中共政權 佢俾得雙普選已經間接承認香港人自己有主權 已經係唔講佢會唔會派人做手腳 雖然如此，我都覺得的確要爭取

假若，佢香港政府同中聯辦真係跪底俾雙普選 佢又可以實行幾多年 地緣政治關係中共實追住香港黎打

我地要諗嘅係喺一國兩制下嘅框架下爭取民主
定係香港獨立 完全脫離中共控制

大家都心水清知前者實俾中共食撚住 2047名正言順收返香港 香港人正式變二等公民 要係呢個情況對抗 就要從中擊破 打死晒佢手中嘅棋 即係而加對抗警犬

大家真係要討論下今後嘅方向 我地之後嘅行動先可以號召更多人同力量

推

香港獨立

缺一不可 但係好難做到 真係去到樽頸位
要去到烏克蘭咁一定係全民以死相博